想講下陳奕迅今次件事...

琴日開ig仲見到佢好開心po晒相咁 點知件事後來發展成咁負面... （發展成點唔詳細講因爲好多post都已經講到好仔細）

好多人話佢終於收皮 話佢係班巨星面前只係無名小卒 我就覺得佢唔係 我一打開個歌list有成40首都係佢嘅歌 每首都loop左最少30次 因為聽佢嘅歌感動過無數次 呢點係無論marvel用左幾億去拍套戲都比唔到我

講親情有 單車
講孤單有 孤兒仔
講死去/即將離世嘅情人有 月球上的人/七百年後
Retake果年 不繼聽葡萄成熟時
諗起中學嘅曖味 想聽粵語殘片
有親人要去外地 走果陣聽住歲月如歌望天 希望佢可以平平安安返黎
睇完張愛玲 聽紅玫瑰白玫瑰
睇完亦舒 聽綿綿
同好朋友疏遠 聽住最佳損友偷偷係條街抹眼淚
.
.
.

我可能係幫緊佢辯護 但我諗佢對好多聽佢歌嘅人黎講係一件瑰寶 或者佢講句whatever係唔岩場合 但佢不嬲都成日亂講野 人無完人 我自問一生裹面呢種級數嘅柒左都不下10次 同埋咩企位果啲都唔係佢安排 點解我見啲人好似有少少入埋佢數咁

如果佢嘅參與只係一句whatever呢一秒 我無可能因為咁而否定佢過往係我耳筒到唱過果幾千個鐘

請盡情屌

最好Lin登仔以後反佢, 唔好同我爭concert飛

講親情有 單車

好簡單講，唱歌好聽 應動嘅人係咪就做咩都得，行去你老母面前打巴你老母，你都會咁樣盲撐?
利申 e神fans

我知佢係怨緊個老豆

任世界怨我壞 可知我只得你承受我的狂或野
呢句唔係純粹怨

佢啲歌同佢嘅行為有咩關係

我唔係係話佢今次岩 我上面都有講佢咁講唔岩 但唔係打我老母程度

咁你憎唔憎一個歌都係講整體 唔通一句粗口就係衰人

講到首歌係佢作咁

講緊黃偉文

我幾撚時有講係佢作

唔啱就係唔啱，你衝出黎護航同民建聯衝出黎柒一樣，等eason自己建話算吧啦傻的嗎

你都痴線 我有話佢今次岩咩

因為佢唱歌好聽而去反駁佢今次無柒出國際
佢唱歌好聽大家相信都知道 係今次佢自己搞到國際形象無左姐 搞埋晒啲dark joke

我係講緊我唔會為呢件事憎佢 無話佢無柒 我上面都講佢係柒左

今次件事同佢過去唱過咩歌有咩關係?

紅字其實有咩用

[quote]好多人話佢終於收皮 話佢係班巨星面前只係無名小卒 我就覺得佢唔係 我一打開個歌list有成40首都係佢嘅歌 每首都loop左最少30次 因為聽佢嘅歌感動過無數次 呢點係無論marvel用左幾億去拍套戲都比唔到我[quote]

你係邊個啊 佢的確上唔到國際層面 但佢係香港嘅成就人人都知，令人人都識佢
不過用自己嘅歌list&自己成日聽佢d歌
-＞覺得佢唔係無名小卒 聽到覺得有啲搞笑姐

推論黎架。。。

屌以為少時潮文

依家憎佢同佢做錯抵屌兩件事完全冇關先係第一 第二冇人想知你對佢嘅感受 自己寄信寄email乜都好同佢唔關我事

唱歌還唱歌
但佢的確係on撚99
就好似憎成龍既人唔會話成龍唔識做戲一樣

咪只係普通小插曲 過多個星期仲有人會記得咩

邊撚個superhero
點解奉旨要識佢地
咪又係班hero 集集都差唔多劇情

原來怨就唔係親情

咩奉指要識佢地 好心你講野唔好咁on9啦

小學都未畢業咁

先講RDJ 佢地咩料

人地本身係做宣傳 宣傳你所謂既英雄戲

你自己唔撚鍾意睇英雄戲關人地撚事咩

你未拒絕出席囉

人地marvel先係主角啊 你老幾啊？

都算 你既然黎得 都睇下環境 場合 先講野啊

唔講以為大陸個面幫陳奕迅搞宣傳

都係個句，有邊個屌之前係睇哂成個event條片
睇完就知Eason根本就唔係寸柒柒

咁你知點解你要retake喇可？
佢唱出好多經典唔代表佢做乜都得
人無完人？大撚哂？
我屌你老母

以後做錯嘢 柒咗講句人無完人就可以

樓主博屌

樓主出黎搵光環點知比人圍屌

btw 其實連登仔屌佢你知唔知點解先

係佢收錢去人地既宣傳活動但唔尊重人地

甚至唔知人地乜誰 反客為主

簡單D 講如果霍金去你學校開talk 講經

你會唔會講科學家姐，whatever?

根本就唔撚尊重

利申自己都聽開佢既歌，但你唔好盲撐

你邏輯根本就錯曬
冇錯佢係唱過好多好歌 唱過好多經典好歌同做錯野根本冇關係
依家講緊個問題係佢冇尊重到其他人喎
由頭到尾邊有人否定佢係歌唱上既成就呢

根本你連問題係咩都未搞清楚

你話佢唱過既歌引起到你共嗚，咁就唔能夠因為做錯一件事否定佢？？完全不明所以

做錯野係自己問題，咁都可以拉埋啲歌黎講

而且有共鳴又關佢咩事呢..？啲歌詞佢自己填架咩？佢只係一個歌手，負責唱歌，歌入面啲意義真係佢賦予既？

我唔否認一個好歌手有好既歌唱技巧係會容易令人感動，但你將啲歌詞內容既意義直接同陳奕迅掛勾對班填詞人完全唔公平

撐唔係咁撐，你可能話呢件係小事，但影響到其他人既感受就有問題。對人地黎講未必係小事。

我覺得佢係講錯多過有心喎
佢真係有心玩寸個party就唔會ig又tag人又同人握哂手咁啦

睇marvel搵感動
你係咪痴撚左線
九唔搭八

唔講咁多

超人都講得出

你係c朗比人認錯做美斯仲尊唔尊重

俾人吹捧得多 以為自己真係神講乜都得
講嘢唔經大腦唔睇對象 你估嗰個係坤哥咩

樓主思維好有趣

陳奕迅時代已過
軒仔

香港歌手有幾多係自己作曲作詞？擁有自己的歌？

咁唱過偷食既歌又咩計....請問？
今次事件咪唔專重人囉
人家你主，你係客咋
外國人識能Eason Chan 係邊個

樓主 有時間睇多啲書啦 啲邏輯錯晒
唱歌好唔好又點 同一個人嘅品行 人格冇關架

打一大段野冇point都幾慘

冇人話佢唔紅唔係歌星喎，人地係講級數嘅分別之嘛
人地係國際級巨星，唔好講rdj, 人地Scarlett 啲fans都分分鈡多過你Eason, 憑咩用呢個態度講野？
不過識左佢咁多年，都知佢份人上到台就忘形high爆演出，不過單野真係幾丟架

幾時有人要你否定佢既歌藝
應該話邊個得閒理你？

諗住打一大篇野會好多人支持你
比正皮你？

係怨緊佢老豆成日掛住office數銀紙。數完又唔抽幾張比佢

屌你老母 歌手只係工具

真正靈魂係作曲填詞 咪撚攪錯

發生咩事?有冇懶人包?

你寫議論文係咪拎U?
想講下陳奕迅呢件事
然後講佢啲歌
然後夾硬帶出兩者關係
我全程黑人問號咁樣睇落去

做乜鳩呀你

痴線佬

九唔搭八

柒左就梗係收皮潛水啦

講啲咁主觀既嘢仲當自己講緊道理
宜家講佢基本尊重都唔識啊

啲曲唔係佢作，啲詞唔係佢寫

成就同行為根本唔可以一概而論，宜家屌緊Eason係唔識睇場合。明知自己唔係主角影相個陣仲企係中間，又係到寸尻人，根本就係喧賓奪主。

唱歌好聽+歌有意義

點解就可以

事前唔做功課準備下，臨場亂講嘢

搵人解釋吓

呢首歌講緊家姐架

係咪retake中文?啲邏輯1999咁

Eason fans真係次次都盲撐

邪教一樣

聽多幾次爛聲concert?

Ah so bad

企位果啲都唔係佢安排就唔入佢數,
咁D歌佢自己寫架? 佢咪又係人地安排佢唱, on99

仲要今次個個屌佢係態度問題, 做嘉賓竟然唔清楚活動主題, 仲whatever
樓主真係好撚似大陸D玻璃心蝗, 其實事件是非黑白分明, 總係要死撐

嗱，我唔係話佢唔啱......

同：嗱，唔係我話你呀

有乜嘢分別呀

連登仔反佢係好事黎架 愈反愈紅

RDJ唱歌都勁過單春啦, 人地真係artist, 單春根本係老MK一個

希望陳奕迅係大陸收皮
然後專注返香港市場
唱返廣東歌

9唔搭八，開頭講件事，埋尾變咗對個歌仔既感想。

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

以為樓主會點樣論證eason唔係無名小卒，仆街個原因原來係因為自己loop佢d歌

樓主，我相信大部分巴打都會認同陳奕迅係唱歌上既能力同對香港樂壇既貢獻，但唔代表認同佢既人格同行為。正如我都鍾意聽佢既歌，唔代表我認同佢今次既行為。

成篇野好撚小學雞
中間一大段野打出來懶係煽情咁
但牛頭唔搭馬嘴，兩樣大纜都扯唔埋既野夾硬拉埋來講
你都得架喇樓主

大家唔洗咁勞氣, 樓主只係假膠, 想曲線引人屌7單春, 唔好上當 等班單春死忠唔敢入黎

關d歌乜嘢事呀

其實唔係憎陳奕迅，佢講野串77係人都知，唔會因為佢講錯一句半句而唔睇佢演唱會唔聽佢d歌，on9既係班死忠，明顯今次就係唔尊重個場合啦，成個活動都係講marvel，唔係話marvel有幾巴閉，但主角就係佢地，難聽d講，陳奕迅都係去做下陪襯咋，個活動開始前留意下主角係邊個唔係基本禮貌咩，定真係一心諗住賺人仔其實就求撚其，7左咪認，無人會因為咁就唔聽佢d歌，唔好搵咁多藉口盲撐啦 好肉酸
如果今次呢件事係宇宙gem或者容祖兒，實俾人鬧到下年都仲鬧緊同一件事

其實簡單啲去諗，如果係Eason開演唱會，佢請咗個嘉賓嚟，個嘉賓一嚟就搞爛gag話「係咪陳柏宇演唱會？理撚得佢啦？Whatever！」呢個係尊重不尊重嘅問題，而唔關套電影內容或性質事。如果按照你咁講，演唱會次次都差唔多㗎啦？點解我奉旨要識班歌手？

一日有樓主支持，一日都未收皮 BTW, 啲歌係合法途經獲得？

柒到唔敢睇

on 9 , 都唔明有乜好嘈

擺明就係搞 event 班友重視 eason 嗰班歌手多過 Marvel 班演員導演啦

要怪就怪 event 班人, 怪 eason 把鬼

至於 eason 話 咩 超人, superhero , 屌你估個撚個都識分 DC Marvel 架咩

無限放大人地一兩句野 真係好撚重 蝗既風格

問題呢個係marvel宣傳活動，戲名已經係Avengers，戲名都唔撚識學咩人宣傳呀

佢依啲明星級接job , 你估係咪佢自己親身接呀 ?

係佢經理人幫佢接喎

咁係佢經理人問題啦

同埋, 你睇 Eason 上台講幾句野就知 , 肯定無「稿」啦, 佢臨場唔知點樣稱呼 marvel 班人有乜出奇 ?

發生咩事？
乜而家仲有人留意d廢老既起居飲食？
佢連有ig都唔知

經理人幫你接大家樂宣傳活動，你上台講「大快活？kfc？whatever」

經理人問題

果堆垃圾superman

有咩就同大陸d marvel fans講啦
而家係 d 大陸人反佢最勁咋嘛

佢唱歌好聽同佢既所作所為有咩關係
份人連尊重咁基本既要求都唔識佢不如盡早收皮

係台上話
咩快餐店話？ 美心？

啱呀！一定唔係Eason問題㗎！佢嘅表現無問題㗎！佢經理人brief得唔好嘛！搞串咗個party搞柒自己國際型象，咁咪唔駛旨意下次同類型活動會搵佢咋嘛 佢係巨星嚟，唔駛睇場合講嘢㗎啦！唔駛做功課㗎啦！

一個明星去呢啲大event就算唔係fans 都應該要尊重場合啦

你以為你邊撚個呀柒頭

其實台下有人糾正佢，佢講句「avengers, sorry」已經無咁肉酸

乜撚嘢whatever，你咁叫宣傳咩

講到eason真係冇錯咁 樓主你都on99
有情懷大q哂 我都係聽佢嘅歌大
唔等於佢今次可以被人原諒喎
你個腦裝屎架

大佬呀 你做嘉賓去人地個event
當住人地面 superman superhero都未分得清呀
仲加多句whatever落9人面 禮貌去撚左邊呀

你估依家係香港搞個個人見面會咩
班粉絲個個都wfc佢乜
但個event係宣傳marvel 10周年呀
你當住班主演咁撚樣講野得唔得呀？
佢係rdj tom面前真係算老幾呀？ 最多只係華人識佢 但marvel班主演真係係人都知佢地
咖位點都高過eason啦

利申 忠實loki粉

死死忠兜都兜得柒撚過人臨場唔知點稱呼都講得出

以後 連登仔唔好再笑 蝗蟈人點解成日追住日本台灣明星講句政治敏感既野 而要發起抵制行動

eason 單野畀我既感覺 , 就 exact7ly 一樣

已證明 腥港仔 = 蝗種

loop 歌loop 左個光環出黎

死忠唔夠人講就扯開話題
依家同你單一討論緊件事嘅對與錯呀

根本同唱歌無關，亦無人話抵制佢，你柒撚完未？

周子瑜國旗事件（韓語：쯔위 청천백일만지홍기 논란／子瑜靑天白日滿地紅旗論難），是臺灣旅韓藝人、TWICE成員周子瑜因2015年底在韓國綜藝節目中手拿中華民國國旗揮舞，被臺灣統派藝人黃安在微博舉報是「臺獨」而引發的一起事件。黃安微博的發文，演變成中國大陸網友抵制周子瑜的聲浪，周子瑜的手機廣告代言被撤銷，TWICE在中國大陸的預定演出被取消；經紀公司JYP娛樂遭到中國大陸網友抵制。

連登仔 加油呀, 加速到蝗接軌啦 柒頭

其實都係你有你繼續撐佢，我哋有我哋繼續鬧佢
無意思
但有一樣野要明嘅係
無論個個人有幾勁幾叻都好
對住任何人(rdj又好普通人都好)都應該俾返少少尊重
一個唔識尊重人嘅人，憑咩要大眾尊重佢繼續欣賞佢
唱歌再叻都只係一件搵錢嘅工具
稱唔上係一個藝人

唱歌好聽可以串柒柒

你歌list有40又點 我一首都冇

做人無公關食屎架啦，又一例子

你知唔知自己柒係邊呀？

一開始話大會問題，之後話經理人問題，柒到兜唔到就話咩連登仔抵制你個eason，邊撚度有人因為呢件事抵制佢呀？

柒咗咪認囉，幫佢兜乜柒姐 都唔撚係第一次啦

冇憎佢 但抵屌

唔識唔係大晒 佢收得人錢做宣傳
用五分鐘上網search吓係咩嚟都唔做?

樓豬幾大 諗野仲咁kai

D垃圾superhero片演員值得咩尊重？支持eason

駁唔到...有point過樓主

Eason幫我出咗啖氣，我多謝佢都黎唔切

人地嘅批平：陳奕迅唔尊重人地，”superhero” “whatever”
樓主logic: 我手機有好多佢嘅歌，d歌好有意思，我好鐘意佢，我唔中意marvel

？？？

你睇完我呢段野有冇覺得自己好9唔搭8

但係個排位係主辦叫
睇圖係左邊歌手右邊巨星

慘 樓主正常人既邏輯都無

樓豬講啲嘢同eason差唔多

死忠真係好恐怖

whatever都講得出口

一單係支國人因政治上問題而玻璃心「抵制」他國歌手
一單係香港人因香港歌手行為失禮而「批評」香港歌手
噉都覺得兩件事一樣

一打膠唔使找

單春fans同marvel fans
新舊登最惡嘅其中兩堆人開戰
幾時到姐撚同黃子華fans加入
實好睇過波c大戰

樓豬邏輯咁有問題既

單丸就收皮啦

陳奕迅最多咪係樓主呢類弱智粉絲

我推論樓主中文作文唔合格